有冇人試過返工屙屎屙屙下瞓著咗？

返工每日屙屎都預咗啦

每日入去屎塔除咗屙屎都會做大大小小唔同嘅嘢

但你又有冇試過屙屙下瞓著咗？

冇就應該要試下，好正

醒咗我會當自己重新做人咁，當自己新嚟屙屎，重新計時

結果就好似賺咗兩倍積分咁開心，又坐過

出返嚟office 又係一條好漢

試過訓訓吓痾屎

未抆屎就訓屎眼啲屎咪乾撚晒？

有無人拎報紙入廁所睇

呢D唔係叫痾，係叫癩

公司廁所污糟到閪咁 又臭
完全無想訓既意欲

係咪暈咗咋

痾屎師